---
layout: page
title: DeltaProcessing
permalink: /
---

# DeltaProcessing

Здравствуйте!

Ищу работу на проектах по анализу данных, машинному обучению. Если есть такие позиции, напишите. Интересующий стек: Linux, Hadoop, Spark, Tensorflow/Pytorch, Kubernetes. Языки программирования - Python, Scala.


<hr/>

Я ранее работал на проекте DeltaProcessing. Моим начальником был Дмитрий. Тогда еще основной домен был в .net и мы только приступали к развертыванию приложения в Amazon, работали над сайтами, поднимали инфраструктуру в облаках.

Собственно, обратил внимание, что домен оказался свободным и я решил его зарегистрировать. Вдруг понадобится. Тем более, если работать на рынке в России, то доменная зона .ru определенно имеет преимущество перед всеми остальными.

Если вдруг решите продолжить работу над проектом, возможно мои услуги в качестве программиста или администратора будут полезны. Дизайнер из меня не очень, но с остальными технологиями работаю нормально. В том числе и с облаками Amazon и Google.

Привлекать меня на постоянную работу необязательно. Я могу работать по мере необходимости. 

Если кто-то из других представителей процессинга, вдруг захочет предложить мне какую-нибудь работу / подработку, пишите на адрес эл.почты. Сейчас занимаюсь машинным обучением и bigdata. 

Впрочем, если вам просто нужен админ или <a href="https://programmist.net">программист</a>, дайте знать.

Спасибо.

<br/>

**Для контактов:**

email:

![Marley](/img/a3333333mail.gif "Marley")


<br/>
<br/>


<div align="center">
  <strong>tags:</strong> DeltaProcessing, эквайринг, онлайн платежи, amazon, pci dss, BigData, MachineLearning.
</div>

